熱狗派好多人選 波台熱狗點睇

@賓科 禮志🌭️

熱狗蛇齋餅糭都派唔起
有能人投咩

蓋清一陣考聆聽玩唔玩電波

經抽獎後 抽出十個人用正價買笑死朕

咪25

🤫

黃洋達出戰新東？

建制b隊

冇王頴思（王姑娘）份

我地贏硬

何仔都冇

有誰

為左響應，白票支持

仆街仔

我post list晒

最後一區係咩

港島

廣州東

d選民係白痴

為理念而戰